用鬚刨剃鼻毛是否可行

成日突晒出嚟
又唔見下面生到咁濃密

可以
成日都噉做

鉸剪

剪鼻毛器 $20-

用菜刀都可行

好難 要扯實條鼻毛再剪

識玩嘅一定係逐條掹